建議admin 顯示create 第一個post時間係頁面

太多thread 用突發做題目 分不到那個是新post

同意呀，有時見個post 寫特發，原來係N日/月前出嘅。

agger